何解Sony喺PlayStation果面做得咁好但係手機部門可以做得咁差？

綜合翻幾代用過嘅旗艦機得出一個結論

播歌又細聲過人

個mon又黃過人

影相又暗/油過人

自家功能又小過人

規格同人地相同 但係打機又疾過人

下任旗艦個殼設計得又大舊又核突過人

連唯一Xperia嘅賣點 靠個殼搵食 呢點都要攞走埋

咁落去姐係焗死忠跳槽買第二啲牌子

冇3.5mm啊

冇3.5mm好濕碎姐

咪用藍芽耳機

應該好嘅做唔好大問題啲

呢代唔差
樣就見人見智， 外國reviews都幾buy呢款design
佢地著重手感 rather than外觀 (華人可能中意方正deaign)

Ray Ma ，你分享呢條片已經證明咗XZ2係垃圾

ray ma講既評價幾中立下
htc u11+ S9+ 應讚都有讚
彈既應有

你講下佢邊點唔中立先？？ 比d論點

好多post屌sony

就連我呢啲Sony打手都忍唔住變節

你就知索尼有幾罪大滔天啦

奉勸你唔好咁自欺欺人

睇評測不如自己攞上手試果下實際

淨係最快Android呢個標題已經有問題

快極都係唔夠人地冚

仲有 相機革命升級完 都係油畫化

系統接近原生
冇能力發展自家功能已經好容易比人取代
仲要內在同個樣都冇樣掂
除左信仰 正常人點會揀sony

睇住Sony仲衰過OnePlus真係好心痛

PlayStation 因為對手廢姐

呢個真
我壞機都係買返xz1算
比多次機會如果出年都係咁on9等執啦

因為對手柒

因為sony mobile 係2奶仔
唔夠預算

咁革命升級左d咩

點解playstation唔出手機？

油畫化???

唔比人裝google camera 又冇pixel launcher

因為Sony Mobile只係將Sony各項gimmick集成
而放落電話嘅技術只係好初階版本
冇成本去改好呢啲技術
所以搞到咁到咁屎樣

評測有圖有真相
唔睇Ray ma 亦有其他評測
點似你齋up
你話快極唔夠人黎 同 油畫化 ,你咪拍條片證明下

齋up既話，我話pixel 2影相靚過 Sony a7iii都得啦

執行董事,ceo班行政友廢既結果

部門蝕錢，班董事梗係咬住唔放要縮乜縮物減本止蝕，部門賺錢班董事梗係特別疏爽有乜批乜係咁泵水，大公事不變定律黎，呢個時間蝕本業務既ceo都對自己業務冇信心魄力同班董事抗行既話，呢個業務只會越做越縮，就算再有新花款再做得好，都係壓縮員工既結果維持唔落去，況且有d野好似架構改組，請猛人，落重料都係講錢，做大既冇能力響蝕本/賺唔夠多既情況下爭唔到返黎，一樣冇得返身

所以睇下微軟就明，乜野業務賺得唔夠多，即斬

出機出得慢, 同樣既料又得貴過人
容易過熱降頻
如果唔係燒底機, 就係壞插座
型號編碼混亂, 永遠都唔知邊部先係新機, 低階高階機

原來依家已經無啦？？

早幾年唔係個陣sony mobile ceo瘋狂cut cost保住sony mobile,一早就比財務個班賣鳩左
唔係sony mobile 唔想做好，係根本冇資源做好

今年最上面個班轉曬人有返正常預算，同三星旗艦同級，以往好似xzp個期得三星同級旗1/4

Playstation 出電話有鬼用咩，出個好似steam link既apps，比買左ps4嘅人用電話玩playstation 啲大作好過啦。
到時加多個PS plus升級版，加錢先可以用電話玩playstation 啲 game，再出埋專用配件（手掣、7.1 耳機... ...），無裝配件lock死某d功能，逼人買佢個升級版PS PLUS同埋配件，點都賺過淨係賣電話

識咩呀. 琴晚一路睇一路笑

所以咪咁垃圾，之後請你班低人工嘅打手

因為apple無出家用機

Sony得相機係同其他機差唔多，其他全部垃圾，一開始仲要敢賣5998， 以為自己可以同其他廠比

相機點樣差唔多 差好遠

好似係

除左pixel, htc LG samsung咪又垃圾

因為係Android

好多年前出過Xperia Play仆直

Sony 應該張ps1 , ps2 既game 手機化咁玩
開個月費制/單隻買
只限sony 手機玩

但係HTC同Samsung有自家功能補救，而Sony又樣衰，又冇自家功能，仲要一開始賣咁貴

唔係傳過出類似 switch 咁嘅 psp 咩?
其實我覺得諗得過
出返 Xperia Z Ultra 咁大mon 嘅機，再好似 xperia play 咁推底座
打 PS3 級數嘅遊戲
應該有得打?

款新機鏡頭放中間on99
由xz2之後冇一部sony機值得我換

playstation 幾多對手？ 手機幾多對手？

其實放中間有咩問題？

除左打機疾過人
其他全部認同

利申：sonyfanboy 頂唔順下部要轉會

影相成日影到小小手指

用緊XZ2答你

依家既android旗艦機 機能同psv比,有冇得比？

係因為xz2相機擺位問題，唔關中間事，xz2

PS唔見有幾好
2018年 開個朋友清單都lag機
個手機app好似半成品咁

一定係Snapdragon 845勁啲，但係唔會有廠整先係一個問題

無錯
但我覺得 switch 做得起，sony 認真搞應該都得
而且好似 ZU 咁嘅級數大 mon 旗艦都好多年無出過

Sony依家出機咁無誠意，佢都唔諗住整咁多啦

老老實實， 搞好影相就得
你睇下華為歐洲幾好賣就知

華為起碼唔樣衰，但係Sony

notch design叫唔樣衰

我既幻想係
出一個 1000HKD左右既配件（類似依家既android手制）
用旗艦機黎做mon,運算 黎做手提遊戲機,變成psv"2"
但係又黎一個問題,手機性能會勁過switch嗎？

其實youtube有唔小speed test都係xz2快過其他旗艦
因為佢個ui其實好簡潔 功能接近原生Android

tega x1呢啲考古產物就算數啦，根本只係api嘅問題

我都覺得係
由se年代買 , sony就 Z2→z5P→宜家用緊xzp
除左iphone , 冇其他an機買得落手 ...
宜家xz2 出到成舊磚咁 , 仲要冇左最好用既側身指紋解鎖 ..... sony你執柒佢啦
最撚憎LG果隻機背解鎖

xzp壞左會轉會用iphone

快少少，有咩用，HTC有Edge Sence，Samsung有Pressure Sensitive Home Button，兩部都有Always on Display，Sony冇自家功能，相機又唔係靚，部機又樣衰，如果係要接近原生Android，點解唔買Nokia

HTC同Samsung都係唔錯嘅選擇

功能同stock係似
不過ui好柒 啲icon

PlayStation 4都唔係做得好
初型機不停彈碟

htc算吧啦 整咁多野market share咪又係咁
係外國真係未見過人拎HTC 出街咁濟
1＋ 華為 samsung 都見得多過佢

消費者係要體驗好用
而唔係單純既速度
再講差別根本唔大
邊個會為speedtest 快過幾秒而揀機?

而且就算單純要速度都唔會揀sony啦
大把霉廠出接近原生系統
同樣賣點 仲要平過你一大截
已經

samsung旗艦玩曲mon , 成鳩日會hi到個邊
佢又要玩薄 , 你諗下拎上手好唔好揸 , 個邊位直頭刮手

htc就唔好提 , 同LG一樣咁易壞又賣咁貴
佢個brand唔值呢個價

純粹係回應緊上面有人話sony慢過人
我自己都唔係sony

就執啦講左手機部門

油畫。。。

一定唔會界手，同埋我用咗咁耐都冇試過因為hi到條邊而撳到其他制，其實Sony都成日壞

Play Station做得好
市面上遊戲機全部都好差

其實家用機得PS同Xbox

曲mon由note 7起已經大大改善左誤觸問題
識判別誤觸定真係要禁

銷量最實際, 其他都係廢話

全球 (包括歐洲) 市場已經比***, Apple, 小米,OPPO (1+)分左大部分
HTC LG SONY 全部都唔係主流機
係歐洲用以上牌子更加好少好少
LG SONY 都算見得多少少
不過大家呢三個牌子咪又水兵鬥海軍, 無意思

唔好話外國
Htc係香港惟一個都未見過人用既牌子

你係咪又想講成街啲人都用Sony

香港 50個有 30個apple 15個 *** 其他咪華為小米OPPO SONY HTC LG 自己分

其實點解Samsung,HTC,Pixel,LG都有Always On Display，但係Sony冇嘅？